831無人死亡，傷者已全部出院

醫管局已經開到口，
係時候fact check啦

有無可能集齊咁多傷者，開個聯合記招，解畫當天情況
唔方便親身出席，錄影都得，好似民記咁

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

重傷既咁快出到院?
你當人on9呀?

所以一定要verify, 打破沙盤問到篤

搵到呢個未， 無反應， 雙眼張開

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

CCTV

唔係邊個出黎解話都無用，因為呢個政權誠信破產

希望泛民議員可以搵到佢地出嚟 , 對下片中既人係咪都安全

一日冇完整cctv片段一日都唔信

夾硬推人出院啫

死左咪唔洗入醫院囉

踏入12點 即係901先死 咪831無死過人囉